問絲打,女人會欣賞男人咩特質?

專注做事?正直?勇敢?孝順?有愛心?鍾意小朋友?斯文?聰明?學識高?運動叻?幽默?靜?毒?有品味?識打扮?重情義?大方?蠢?口花花?衰格?小氣?孤寒?

錢，樣，職業

會深入交流

係處男

夠毒 好有安全感

總之就係你冇既特質

最好一嚟就除褲檢查左先
講乜都假

有錢高大靚仔

識尊重對方

肯俾心機同耐性去溝通

一班巴打入緊黎

實係錢，樣，身高

有腦

錢，樣，身高，善良，有禮貌，肯用腦，識感恩

此post已完

錢

除咗樣錢職業啦
口才真係好緊要

呢個真 會感受到嗰個人係分散投資幾條女咁溝 定專心你一個人

ibanker 律師 醫生 兒子

溫柔（非中央冷氣個種）

錢就夠，唔駛有職業
揸住幾個單位收租返撚毛咩返
日日船p，航拍，拍山，酒店，ig哂相
重有唔要芝士腸同秒速男
有樣有高度

唔係嘅
我當你一個月搵得2萬中
但係做消防喎
都一樣可以飲到女

無話必需，只係首選
你講果d只係退而求其次…

咪傻啦你把口唔得
一樣溝唔到

利申：消防

上水居民居水上

師兄我仲未考到
等12月ft
有冇心得
能傾好難

有錢有家底，靚仔，高，運動身型，講嘢幽默，錫女朋友》考順

17cm長 ，5cm粗

能傾你做得明嗰本紅書
就pass 硬，佢出到難過頭

Rip

我就係本紅書唔識做
唉做到好頹廢

錢樣高

你考到之後就會發覺
消防並唔係咁易識女仔，如果唔蒲嘅話。

唔係成個局都有玩交友app咩

你要明白佢個題解
英文嗰堆就曬氣啦，dse 程度嚟

其實係
因為你要去玩，比人知道係消防先得
但把口仲要得

佢解題都係一半明一半唔明

玩都要把口得，傾到偈架
個人太靜

身高 呢樣好重要

package lau咁
<--有埋片

個個女人痴埋去

但消防搵SP好易

搵sp 有樣咪得
不過我冇冇搵過

有夢想，有自己想做既野
而唔係淨係返一份自己無興趣既工

巴打想問下邊本紅書

有鳩絲打

認真答
同自己價值觀夾
相處得舒服
有呢兩樣已經夠

咁有冇咩特質會令你對個男人刮目相看?

如果要講刮目相看
應該係傾傾下計發現佢講野有內涵
唔會淨係講食玩訓
(唔係拋書包/人地冇興趣都繼續個種)

你一撻朵成把女狗衝過黎信唔信

錢同外貌唔使講，不過幽默同見識都幾加分

但你點知佢係處男?

拖到手仔都會好緊張

唔會啦傾傾吓都有講做邊行
不過唔會狗衝

諗真答
有才華

靚仔，靚仔我養佢都得

識得人情世故 善解他人
識得唔少生活技能
同埋唔怕學新嘢

但係會盲咗眼揀你

無話唔得
但我一個月搵20萬同你做咩消防食既女數目同質素不言而喻啦

對人有禮貌 真心欣賞齋欣賞only

有冇人同我一樣鍾意對住女朋友會溫柔嘅男人

毒撚都好有禮貌喎

屌，我就係呢種男人

孝順同埋去邊都會話我知

你係唔想識人
定係講嘢話題好悶？

男人溫柔寬容唔記仇大方
男仔假溫柔易怒小器記仇斤斤計較

有同理心 體貼 上進心

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
完

有上進心(有錢)
順眼(靚仔)
高過佢(好撚高)
唔好太瘦(好撚大隻)
暖男(兵)
唔會斤斤計較(食飯你請)

聲

錢樣高
利申：絲 樣正常 唔醜（但其實好醜 又肥 但係女都會咁覺得自己唔醜又唔肥 標準答案 一係話自己肥但唔醜 但事實都係醜）

你咁講完我都好有安全感

打女人

即係點

係連登問真係多撚餘

其實有錢女係咪都要男人有錢

錢餞餞賤

括弧先係真個句

為人正直 有口齒 做得到先講
有原則 有自己一套處事待人方式不會隨波逐流
乖仔唔擅長社交

其實溝通到已經好加分 同埋要識尊重人地

我唔會用毒去分辨一個人值唔值得欣賞，反正有禮貌就值得

聰明，博學，有理想，謙虛

考消防都要讀本紅皮書嫁？好難喎

你好熟個位絲打打咩底細咩?

你講頭兩行都岩架

$

有良知、有正義感、善良

基本入場：
樣（正常，唔會令人反感）
高度175或以上（差少少，有其他搭救都ok)
錢（養到自己，唔好靠屋企養，
唔好同個女仔差太遠）

-》起碼要有一定好感，先會發掘你既特質啦
如果有個醜女肥+性格man，
就算有好既性格特質，

你都會話：你係好女仔，當你朋友，好欣賞你
因為一開始都冇將佢定位做可發展對象

唔擅長社交最後咪又係俾人嫌悶

夠鹹濕

識體諒 識世故 唔自大

😍😍少見啦依家

個個人擇偶條件都唔同㗎啦
有好多人會睇硬件條件
亦有好多女仔注重內在同心靈嘅交流
不過我覺得後者只適用於25歲前嘅女仔
女人越大就一定越睇重男人嘅硬件
即係你銀行入面啲錢，你份工，你層樓同你部車
所以如果你一直溝唔到女嘅，唔使急
做做下野，到你差唔多禿頭嗰陣，自自然然有女人搵你埋單
其實如果你到25歲都仲係溝唔到女嘅話
都證明你係個冇內涵，悶撚到仆街，或者其貌不揚嘅人
咁嘅話，你都冇資格要求啲咩啦
咁咪乖乖地接受命運，搵啲要求物質嘅女人囉
前提係你要有物質條件先